是日靚午餐 秦式海南雞飯

間野裝潢幾靚
海南雞幾滑，個汁小辣
雞冇雞蟲

隻碟好似舊陣時啲痰罐feel

隻色又幾似

where ?

大角嘴